---
aliases:
- ../announce-4.11.3
date: 2013-11-05
description: O KDE Lança a Versão 4.11.3 da Área de Trabalho Plasma, as Aplicações
  e a Plataforma.
title: O KDE Lança as Actualizações de Novembro para a Área de Trabalho Plasma, as
  Aplicações e a Plataforma
---
5 de Novembro de 2013. Hoje o KDE lançou as actualizações para a sua Área de Trabalho, Aplicações e Plataforma de Desenvolvimento. Estas actualizações são a primeira de uma série de actualizações mensais de estabilização da série 4.11. Como foi iniciado no lançamento, a área de trabalho irá continuar a receber actualizações durante os próximos dois anos. Esta versão contém apenas correcções de erros e actualizações de traduções, pelo que será uma actualização segura e agradável para todos.

As mais de 120 correcções de erros registadas incluem melhorias no gestor de janelas KWin, no gestor de ficheiros Dolphin, no pacote de gestão de informações pessoais Kontact, na ferramenta de UML Umbrello, entre outros. Existem vários problemas de estabilidade corrigidos, assim como as adições normais de traduções.

Poderá encontrar uma <a href='https://bugs.kde.org/buglist.cgi?query_format=advanced&amp;short_desc_type=allwordssubstr&amp;short_desc=&amp;long_desc_type=substring&amp;long_desc=&amp;bug_file_loc_type=allwordssubstr&amp;bug_file_loc=&amp;keywords_type=allwords&amp;keywords=&amp;bug_status=RESOLVED&amp;bug_status=VERIFIED&amp;bug_status=CLOSED&amp;emailtype1=substring&amp;email1=&amp;emailassigned_to2=1&amp;emailreporter2=1&amp;emailcc2=1&amp;emailtype2=substring&amp;email2=&amp;bugidtype=include&amp;bug_id=&amp;votes=&amp;chfieldfrom=2013-06-01&amp;chfieldto=Now&amp;chfield=cf_versionfixedin&amp;chfieldvalue=4.11.3&amp;cmdtype=doit&amp;order=Bug+Number&amp;field0-0-0=noop&amp;type0-0-0=noop&amp;value0-0-0='>lista</a> mais completa das alterações no sistema de registo de erros do KDE. Para uma lista detalhada das alterações que ocorreram no 4.11.3, também poderá navegar pelo histórico do Git.

Para obter o código-fonte ou os pacotes de instalação, vá para a <a href='/info/4/4.11.3'>Página de Informação do 4.11.3</a>. Se quiser descobrir mais sobre as versões 4.11 das Áreas de Trabalho, Aplicações e Plataforma de Desenvolvimento do KDE, por favor consulte as <a href='/announcements/4.11/'>notas da versão 4.11</a>.

{{< figure class="text-center img-size-medium" src="/announcements/4/4.11.0/screenshots/send-later.png" caption=`O novo fluxo de envio posterior no Kontact` width="600px">}}

O 'software' do KDE, incluindo todas as bibliotecas e aplicações, está disponível de graça segundo licenças de Código Aberto. As mesmas poderão ser obtidas nos formatos de código-fonte e em vários formatos binários a partir de <a href='http://download.kde.org/stable/4.11.3'>download.kde.org</a> ou com qualquer um dos <a href='/distributions'>principais sistemas GNU/Linux e UNIX</a> dos dias de hoje.
